做左好多年蘋果,你問我答

不設舊同事相認環節

多唔多汁

睇國家, 品種
個人最鍾意富士蘋果

點解你要係蘋果唔係葡提子

你偷左我個蘋果，仲提我老母

對提子無咩feel
細個都鍾意食青提
直到有日學校修女同我開心share左個富士蘋果就上左癮了

好耐無睇

無人理

airpods係咪日日有？

電腦定報紙？

多唔多靚女同事

唔係
但上網買好過

近乎無

Both 都做過

點解genius bar成日full booking

哲學題

先到先得

上網要6星期

對野無咩特別，等下好過

啲二手機 會唔會重新包裝再賣出去?

重做緊？

邊間蘋果牙，屌你老母，牛仔褲，報紙定電腦牙

我老母部6s係apple store買，買翻來壞左幾次
好撚懷疑係翻新機

Service unit 只會係Service unit
唔會做到retail unit

牙你老母